是日，，靚宵

拉

好似煮得唔夠透

很好

岩岩好！

榴槤同花生湯圓